見到屋企人病就好心噏

見住屋企人愈黎愈老
有時候佢地病 發燒 頭痛
望住佢地訓係張床到個樣好攰既時候
覺得好心痛好無助
好想寧願唔舒服既係自己
要好好珍惜同屋企人相處